日本留學生討論區

冇人咩。。

咁你有冇識撈頭嘅朋友？

悶到抽筋，有人嚟吹下水嗎？

真係咁殘忍冇人

咩都計 正常啦，度度都係啲小粉紅唔好接觸佢哋就啱。佢哋講嘢又大聲又難聽。去到邊都覺得係噪音。
利申：同鄉

係呀

唔講得唔得

好悶啊，有冇人嚟吹吹水

我都係第一次玩呢個台

社會人得唔得

做緊gym

Lm

明明excpect自己過到嚟會變社畜
但係都係成日扮工

雖然不是留學生，但想問買到口罩嗎？

竟然?
我公司附近啲藥房無晒

去池袋買個吸塵機先

真絲です
池袋嗰邊唔係有人約既話都唔太去

working holiday
本身打算搵到長工就轉working visa
點知上年起10月無得轉

我有工返緊㗎
不過由頭申請visa有啲麻煩

唔好
好多大6人
以前返過由店長到客都好多大6人

不過申請時間耐，點都要返香港一轉

應該嚟緊去exchange

4月入U
語言學校hea緊
lm

march
師傅呢

你讀咩科呀？上堂用日文？

屌你老母，區役所今日冇開

生活費如何

頂你個肺，去咗舊區所辦搬出，新區所辦搬入。工作人員叫我返去舊區所搞埋報稅。。

四月入語言學校
好撚驚
批左在留

好想返東京

放緊假
因為コロナウィルスcut晒補課考試

我都好撚驚

plan緊去exchange lm

巴打幾時批
我十一月底先報名而家仲未批
中介話二月底先有結果但又話而家要早14日過去自我隔離
我怕趕唔切settle香港d野

我都係11月報名。岩岩批左
btw想問一下大家洗唔洗在家格離14日？

我都岩岩批左了
要呀，但日本都係自我隔離好hea
語言學校直情排個時間表叫我地自我隔離期間有幾日要番去考分班試同買教材
我心諗我有事你咪全校gg

好在。學校一定要我地隔離完先可以番學。
不過要係宿舍到隔離。怕無事都變有事

留學生lm

留學生LM

我都喺尋日收到在留 而家睇吓有咩事前準備

想問下有冇日本留學經驗既巴打可以分享下
你地除左日本果邊強制要買既國民健康保，有冇係香港買海外留學保？怕讀讀下因為武漢肺炎停學

去到日本就識下日本人 仲搵番同鄉圍爐去留學做咩

我都係喎

學校要自我隔14日

有無大阪朋友

廢青lm

都要人地想識你先得架

我2月21批

有冇福岡巴絲？

去啦到時一齊玩

好懷念之前係日本嘅日子呀

做咩唔留低

讀完就走左
識左班朋友，佢地仲有留低

岩岩搵到住宿。大阪住宿區平到好可疑

有冇4月東京圍爐

住邊？

邊間語言學校？

讀日本橋 m字頭果間？

中央區

而家停課？

要隔離14日。唔停課

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

念力日本無事下個月解封

我H

大學畢業禮取撚消埋
淨係翻去拎張證書

有冇人可以教下我日文

利申：英國讀緊書

我h落咗
H地理位置非常好

住緊秋葉原留名

留學生？

返工，住多一個月走 ：0）

各位巴打，真心一問想讀築波大難唔難考

公立？公立就難。

國立嚟嘅

ug定pg
唔試過又點知

清點解到到留學都有你份咁既

做咩咁留意我
我係咪識你架